tsla先穿300定係5號仔穿30先?

tsla 300
5仔 30